求救，點樣整走ios分享嘅contact

好似係整唔走

屌，我唔撚識佢架

你要搵多幾個人，咁就可以洗走佢
呢個會顯示最近聯絡嘅人

Ios咁撚弱智

13先係咁，之前都唔會架

Telegram 問題

登出再登入，我好似咁就無左

Push

Thank you 巴打

tg beta版有得disable
正式版唔知有未

問咗telegram 佢話未有但將來會有
Thank you Ching